仲有4個鐘先放工傾下計

7點坐到3點幾先收工
做曬野 好悶
點解成日要我返星期六日

仲做緊hw

唔係 轉咗工
宜家係醫院做

pca

係啊 PCA2 都唔錯

你係3a升上去定直入pca2

直入pca2 我個ward冇3a

使唔使追更

人工有冇20K

唔識
人工應該好高

宜家冇night返 好撚爽
得a m p更

恭喜你搵到遊位做

入職17k 考試考牌加咗人工差啲啲20k

你宜家做緊咩

叫做有啲錢淨下

乜嘢牌？宜家係contract 定perm？

報咗物治助理course，等開班
遲下會再報hw

做曬2邊? PT Assistant 人工應該低過HW

可能做曬2邊

2邊都parttime?

未諗到咁長遠

宜家係冇野做?